區議員當選左應唔應該去救poly?

自行判斷啦

0337 #區選 #自行判斷
#手足投稿 經admin修改文字
【議席危機】
要審慎思考區議會候任人立即去理工的成效
當黑警唔比入，唔比帶人走，唔聽人講，咁可以點？

根據《區議會條例》，任何民選區議員如果在當選後被裁定犯罪，並判處3個月以上的監禁，即喪失議員資格，不論是否獲得緩刑。

所以，請大家好好冷靜思考，黑警連法律都唔理，大批市民包圍理工都無用，別期望區議會候任人去理工有很大的分別。

負責街頭抗爭的人，不要入議會。入議會的，就需要用議會體制抗爭，兩條路線，無衝突！請回想當日的梁游當選立法會議員但隨即被DQ事件。

唔係潑冷水，唔係阻止救人，只是希望好好策劃，唔好衝動，唔好斷送得來不易的議席，別盲目跟從風向。

source: telegram